單車撚係馬路同皇帝冇咩分別

見燈衝燈
除非阿蛇見到
唔係俾你影到相都冇用

單線行車
成班車隊封哂成條路
扮哂盡量靠左行
但本身條線大車都好炆水
Hi親佢地就實係自己唔岩

琴晚見到有班單車撚直路衝燈
有架大巴轉緊彎入
為左避佢地成架車就反咁

平時就扮哂被逼害
實質同皇帝冇咩分別
唔守規則又唔會有懲罰

見黃燈仲要踩行油鳩衝
除非阿蛇見到
唔係俾你撞到人都唔停

單線行車
成班車隊封哂成條路
扮哂盡量遵守交通安全
但本身條線已單線
到避車位讓都唔讓 鬥塞實話自己唔啱

噚晚見到有班跑車撚直路班馬線
有幾個人想過對面馬路
為左避佢哋成班差啲仆街咁

平時就扮哂被逼害
實質同皇帝冇咩分別
唔守規則撞死人又唔會一命賠一命

喺行人路都一樣

皇帝同單車撚俾我簡，我簡做單車撚

路權撚死全家

今朝十一點左右大山往荃灣有個肥叔叔踩住部abike上山

有權利，冇義務

皇帝直頭封路唔俾你行
就好似上次支那膠官落嚟香港

我都好撚怕，老撚馮咁

有D駛係行人路橫沖直撞仲大條道理啤番你轉頭

踩馬路又畀人屌 踩行人路友犯法
係香港先咁on9 單車唔畀踩行人路

利申 會睇交通燈

最記得有次遇到個唔收架又唔識踩單車既撚樣，好彩我預佢炒，炒車訓係我前面，你想死唔好搞到司機呀